做乜撚野入親post都必彈廣告

明明乜撚都無禁 好撚煩呀

你自己電話中毒咋傻撚
我ios同android無出現過呢d情況